如果係平行時空有第三次世界大戰，左膠建立唔同陣營，邊一派會贏？

1. 環保撚 （Greta 做主席）
2. 女權撚 （不解釋了）
3. BLM 撚 （只準黑人入，其他人種無得入）
4. 素食撚 （姐係逼人食素，唔食就批鬥你）
5. 性別撚（其他人用錯pronoun 會被人批鬥個d)
6. 小粉紅（雖然好似同上面個堆性質上唔同，但都加埋入去）

大家覺得邊派會贏

咁右派呢

毛孩撚

世界上只可以有貓狗

蛇野豬白鴿都要消失